我出對白 你估戲

第一關易啲先啦

打打 打patpat

又BLOCK 一件，easy right?

鮑姐我又要